就算發了一千條短訊，心與心的距離也不會靠近1厘米

傾咗咁多個月都好似無咩交集咁，但你又會搵我講嘢

秒速五厘米？

係

我是明白的兄弟.jpg

WHY? 傾得越多 應該越熟

問題係佢每日都回得好慢

唔一定
利申人版

同埋防衛心重

你地傾咩多

係溝嘅就落力啲開話題 關心人 等人主動嘅就一世都唔洗得米

你個名果套都好好睇

每日分享下日常野

人哋唔悶自己都悶

人夾人姐 人夾人啊

有啊，可能之前關心太多，而家成日已讀不回我

首先佢要無仔